[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (811)

馬體 平手 半大

正評贏大錢

祝羊

下體

正評

謝讓我開

I say 馬 you say 體

1:9

OK

會

馬體12m

拜利有冇半大同路

馬會X馬體會

1:0

全城馬體

I say 拿 you say 玻

避開連登大船

支持普巴羊大錢

已跟馬體

馬德里體育會(主) 對 拿玻里(客)
客[0/+0.5]@1.83
馬體今場最多和
全年重心唔講咁多

哥連泰斯受讓 癲夠未-.-

90%

大注左下體

大波算
盤唔識買

1.94 1.83 個賠率咁仆街既

Skip算 感覺仲西過r霸

馬體會不在狀態
但拿波里又唔見得好fit
買細波睇下波算

gun

支持意假隊，支持拿波里

感覺馬體係伏
但買左

點都好呢D杯仔
一定細注
20年拿迷

數據大師出水

馬體 人妻 奴隸 陣列在前

半大 全大

本來想買拿波都決定轉買下體了

半大半大

睇緊LIVE
岩岩好似影到獎門人
大家知咩事啦

好似有人同普巴對賭

大波升左水唔敢買

全年重心
🇦🇩警長 （舒列夫）對 🇦🇿卡拉巴克
平手盤
客
晉級隊伍
客
主客和 客
卡拉巴克高過警長一班波
首回合卡拉巴克17射8中
警長龍門上身先保不失
警長該役只得3射1中
明顯力有不逮

阿塞拜疆為西亞土豪國 立志靠體育打響國家名堂
先後申辦 奧運 世界盃 歐國盃 歐聯決賽
2020歐國盃 formua1 都有佢地份
佢地ge球隊加巴拉 同 卡拉巴克都打入過歐霸分組賽
眼見另一亞洲國家哈薩克有球隊（艾斯坦拿）捷足先登 打入歐聯分組賽
卡拉巴克 決心可見一班 不勝無歸
再加上西班牙同巴西外援多 技術班底
必可力挫歐洲第一窮國摩爾多瓦球隊警長

我準備當埋條底橫買 你呢？

兩隊岩岩食左加太賀

10k

分析得咁有POINT,
決定ALLIN最後$10落客

買唔切拿玻里 唔知好事定壞事

馬體會個新logo有隻狗嘅
叫狗會啦不如

班球員咪又係打份工 講到好似打緊國家賽咁
不過實力高一班就真 轉客場唔知會唔會變on99

開左球未

napoli如果失波先就應該係咁先

有連拿好難唔失波

拿波屌打

下體會果然好垃圾

拿玻里屌撚到⋯⋯

半主已死
拿仔9成3控球㩒住屌

節奏好慢

恩斯里都屌打到成個後防

拿仔咪攻啦
對面反擊真係收得皮
0-0啦

有態就撚到意甲後防
冇態英甲都不了

廢托vsMilik 細波輕鬆

成日出D創意盤

廢你老母

人妻惡左好多

依家先望到奴隸+1 人妻細 molamola molamolamola

all in 左下體會

節奏慢到。細波又贏

馬會要crashed 了

基士文入波未

專心d啦 仲玩電話

俾心機踢波啦，仲玩電話

agger

費托幾時過美職踢牙

下體有冇攻過

有

好慢 半大 全大 已死

就訓著

馬體會襟屌！！！！！

你想悶悶地贏宁過足癮輸呀

完全屌打

收

馬體不嬲都唔打控球架啦

我想兩邊NBA

馬體比人中出100連發

下體gg

下體波都hold唔到
一次反擊都做唔到

1點客落到

馬會 hea到

根本。屌打

沖完涼想見到半大

係咪放假mode緊

拿仔係咪傻左 壓咁前
頭30分鐘都冇氣啦
人地守用既氣相對少
上半入唔到應該玩完

利行企企又收工

夠氣玩足90分鐘

30分鐘搞掂佢兩三粒啦

神龍

要不是連拿

下體入佢老母啦

咁都唔入

馬會上力了

控球率有個撚用,岩岩一個進攻就差D收死你啦

咁都撲到

基沙文

馬體會

輕鬆窩利

上年既佢掛左網

Koke

拿玻里

傳比塊廣告板

拿玻里入未

用屎眼睇野

爆埋波

入波未

雷獸射球,個波都爆埋

Hamsik真係痴撚線

證明係假波

40多碼咩你估你真係...

澳彩推介

呢場波係俾失眠人士睇

入未

半大全大真的已死

拿12m

半主得唔得

快攻 傳翻俾後

JUMP

又輸

拿12碼黑走左

下體gg ，12m

12M

屌
12M

射失

下 屌比左

救到！

MISS..

重未g

Oblak 神

半大已死

比人屌啦

Diu

Oblak

兩邊個龍鬥神

2隊鬥on9

屌 一下救走半大希望

12碼都唔識入含家剷啦

兩隊神龍高手過招

12碼唔入可唔可以對家入

#

假波 無端端踢人

oblak

仆街仔

返鄉下耕田啦你老味Milik

唔入唔好比人入

基士文

milik

米歷on9
點解會係佢射

下體救完碼開半主啦好嘛

兩隊刷入波啦

陣間Milik入尼

呢場如果有開 一定角細

A_Milik

送到埋口都唔撚入

狗與廢物不得內進呀 唔識字呀

比人屌啦
想SUPER出聲

1點個場

踢到咁狼死,中晒腳

兩邊龍重注半細

0:0咪幾好

好似見到獎門人

卡拉盤

拜半主

全大係咪死埋

球場入面黑衫行嚟行去嗰個咪係囉

等死了，hea踢

入返粒睇下啦

點會買 馬會大波

下體長開細架wo

馬體會使唔使縮到咁後

0:0

人妻出來叫波啦

卡拉巴克轉左盤？

半細

轉左 我晏奏買平手客

縮咁後都未見過反擊

卡拉巴克+1 1.3

Ht 0:0

屌轉左盤 諗住高水駁下主

早知早啲上床訓覺

出水未

半和日

波蘭神鋒射走半客

舒列夫(主) 對 卡拉巴克(客)
客[0/-0.5]@2.07

平手盤得1.67比人屌啦
而家入就岩
10年重心

大敗日

無心水了 聯賽再來

轉盤了

半0全3plz

手持 大注馬體平手

小注半大

馬體全大
卡拉平手
拜仁半主

希望能贏可派

全三啦

晏奏買1.75

禾

我又買

睡了 女友罵

大波食得屎

lm

奴隸爭氣啦

人妻爭氣啦

卡拉好撚伏下

下體讓半
一點主

又轉盤了 屌 應該和

我搵到新post玩了 88all

快啲買十蚊

支持

主把握力極低喎睇番之前 廢到

下體爭氣啲得唔得啊屌 屙煙咗

不了

拿玻里全格未

垃圾波all in

馬體 hea到

比人踩J

主

馬體jump

拿1:0

馬體0:1

0-1拿

拿玻里goal

頂撚住!!!!

jump

靚到

細波平安鐘

窩利

射得好靚

馬體cup

沒得救

FEEL到連拿會派膠
頂撚住

一球

細力頂住

拿玻里 傻西馬下體

拿波入先就大獲架了

垃圾

唔信自己信隔離po 宜家上天台了

本身想買+1 見d人話強陣打到轉盤 最後買左個m記餐主勝睇波

大波已死

Me too

napoli讓球12m照全格正氣

利記全面進場

卡拉被屌hit

卡拉比人屌啦

napoli cashed
卡拉巴克

宣布買蜊既都係傻逼

我既要求好低
我想走盤炸
馬體

法國意假隊熱身賽好正氣 A米國米拿玻里

走你麻逼

1:1

Gel你老母咩超級我

當我無講過

Cup ok?

咁順便cup埋喇

Supreme

買左平半 求輸半

繼續GEL

屌你老母

之前比人jer撚完而家又身痕呀

cup到正式向F9道歉

意甲世界第一

大波呀

我既要求好低
我想贏半注咋
拿玻

拿玻里全格

出2隊lu

是但一隊入多球ok?

費托

費托都走埋？

一齊GEL啦,
搵D GEL 上盤,
搵D GEL 下盤,
GEL到佢腰斬

細波頂住

屌你地老母 乜撚野廢呀

腰斬 gel

拿玻里會戰勝歸來

仲有半格cash

立即冰封入球

巴打求你唔好燈

下體出二隊就全格佢老母啦

整返句抗衡下先,
馬體會 GEL

馬體cup埋開個大

1:1super算啦 冰封入球呀

屌柒佢老母啦仲求

唔好

我插入你老母個全格呀

真 都唔知做乜撚

幾個月前比人串撚完消失左而家又出番黎

出黎隻抽啊鍵盤戰士

輸好多？

既然巴打咁講到 supreme我屌你老母

用個鍵盤互BAN

頂住細波 立即中場打邊爐完場呀

我地同路架手足

馬體完全攻唔到

比人咁GEL法,應該會爆

睇唔起人二隊？咩下體會呀 屌你老母生仔冇下體

3粒未

拿波輸硬啦

你咪17樣收收皮啦

下體會跛腳啦仆街

獎門人

岩岩出左糧
聽日買咩好？

利申：諗住一野轟落去

拿玻里比多粒 12m又唔入

如果和既話會加時定直接12m?

上盤 GEL
下盤 GEL
大波 GEL
細波 GEL

正氣拜

拿玻璃贏到 我百力滋插屎眼 再拎返出黎食

笑4

唉屌

當出雙糧

我真係屌你老母臭西

8串1主其他

半0全3

馬體2:1

下體cupped

馬體會cashed

邊撚個話馬體會廢呀 出黎啦屌你老母

2:1

反了反弓弓

唉 我個心情

On9

邊個gel得咁開心

Superme落定馬會收錢

卡拉巴克應該都會收皮

拿破里換晒班垃圾出黎

那不勒斯求你入

送錢

in 馬體會 we trust!

下體會戰勝歸來

10幾分鐘反cup

對唔住馬體會同費托 唔該頂到尾

代佢多謝你

想睇Superme 張真飛

出聲啦你老母 gel撚到我細爆埋

屌那星 笑4

屌你拿玻里 買咩都俾人cup

隔離post開始出現人潮

馬體會gel

仆街啦你

拜最近對住有米蘭兩隻字既唔多正氣

由怒屌到瘋狂吹奏

ifc出現拿玻利球迷人龍

馬體會gel 屌你老母拿波你

Superme收錢

今日係垃圾蜊

仲有100%拿玻里被bin C

Gel你老母呀

追和就唔鞭囉

邊個話馬體會細波呀

賭到咁撚仆街

同上面嗰個講啦

得啦泥狗 收收皮先

拿玻里球12m入就唔洗輸

高普打友誼波幾認真
唔似安7拜仁咁傻閪77下

賭仔大多數都沒品嫁啦

又唔係教練落場1on1

Gel都冇人屌

輕鬆又羊錢

互屌緊

All in利

馬體會個盤派錢咁派

屌屌屌屌屌屌你!屌你!屌你!屌你!屌你!Gel 頭狗!Gel 頭狗!Gel 頭狗!

你唔撚gel就無撚事啦 你老母 成撚日俾人逼害

馬體會大波gel

咪係
笑4

有乜好屌,老早變左GEL頭撚綜合討論區

買左馬體會主勝而家數緊錢

收皮啦縮返入你老母個閪

又再幫人gel?

太易玩

上面好似有位巴打買10K NAPOLI

中過拜仁咁多次伏
買半大好過買拜仁
呢排買半大就一粒唔
買拿玻璃又被10分鐘反cup

12m missed左就俾多球射到入啦仆街

btw 個半細唔係我出

真心買左主勝

Rc

-1派 10元正

超級我一出返黎即刻7一獲

紅牌 屌

馬體紅牌

gel乜呀

主勝個心好定 紅左特別勁

屌你地成班gel撚完未

唔會有人屌的 隨便

馬體 馬體 馬體 馬體 馬體 馬體 馬體 馬體 馬體 馬體 馬體

打多個2:2

頂撚實呀

半0全3好開心 卡拉加油爭你

屌奶星睇隔離個十年post笑撚到我

咪撚補時

成場都唔知睇過幾多次拿玻里球員訓地下

大家杯賽小注為妙
屌都廢事

咪係 on99napoli

馬體會2:1派錢咁派

每闈訓四個鐘好波

睇住串貢貢d仆街死真係好開心

停啦好嗎屌

輕鬆輸

每日訓四個鐘好波

沒錯喇,成個POST鬥GEL,GEL到1001

屌你地成班友gel撚完未

馬體呢場贏個龍

Block撚哂班反手gel頭狗佢

算把啦 反手都無用

輕鬆收錢

早啲訓啦 細波已死

睇路呀

馬體大船多謝Supreme一gel

有冇利果場個陣

文尼

你呢啲真係正宗仆街黎

Block撚左比佢單機

隔離post 有哂啦

我硬係覺得個世界逼害我
我係咪有思覺失調

見到條柒頭占士就唔開胃 上場妹下妹下咁

場場都係 廢左幾場

SUPERME 好波

利記客其他啦
對面垃圾陣
過唔過到半場都成問題

有thiago

利有世界級中堅洛夫雲

颶風隊[+0.5/+1]

利+1

有個台播播下歐冠轉左播多特

若要生活好。。。

拜半大
卡拉巴克

同路

利
半大？

Superme要了

佢反手

台風隊大波

叫左老豆重注

話時話 多蒙特個場無人買?

古天奴

ALLIN左利收息

報驚

你個名

半場絕殺

卡拉

又黎無限補時補到入

等緊馬會派彩

SUPERME 又要開工反手GEL了

給我痕痕的補 補到入為止

跟
雖然之前兩次跟你都輸
但今次一定會反底

派我

普巴好旺 跟拜半主了

拜半大

普巴重注左 mon佢起身派了

小弟玩好細炸

有錢玩相機都細玩

何出此言

普巴: 爽到

差拜半主過關

拜開3點咪好
卡拉未完無錢買

為打份工仲有決心
踢到歐聯有名有利

一條心撐半主

聽講依到貼事後無人會屌

屌臨完場先爆半場00波蛋

渣

上10K下面個個請檸茶

me

dllm mo people on9

樓上痴線

想問馬會幾耐先會派彩架

馬會唔派彩買唔到利果場

樓下痴線

死假波 又格硬補時補到入

有無墨盃水，追數

mo

巴打買乜中乜跟本馬會長期輸比你

拜仁半大 100%

咪9up 拿玻里輸撚死

3:1

利物浦半客ok?

超級我

主其他咁熱既

卡巴買咗半客
45分鐘睇仲係0-0已經屌鬼諗住訓教
點知啱啱再睇居然補時入波

咁好運真係要分享下d運氣

拜仁未開波就換人

無野睇錯

same

屌 點解我會買左拜細波

半大有冇同路

Frd囝 禾gchi u

由2倍落到1.9

大船希望掂

買左半主 希望拜2:0上半場

7+

拜無即場賭下

有無手足同我一樣幾條過關飛過哂落我利+1

呢場竟然冇即場
咁應該半細

40比0

卡拉比多球大波輸半啦

派me

開左波未？

買左-1 點算

開左啦

利記+1 大船召集

足球固定賠率投注於早上4:30進行結算，請於5:45後繼續使用投注服務。

全大 主w

打雷

係咪拜利半大已死

3串1差呢關

快啲落雨啦

呢幾日都冇買波
但認真覺得係半細

講完就goal
你好野
好彩冇買

利1比0好波

廢奴文尼勁撚到

秒goal魔咒

我利加1

Wtf

半主jump

FG 5舊又搏到

Ifc見

半細jump

文尼廢奴沙拉
mfs

我利完場不敗抽10派2位100

拜仁夠膽死無人mark文尼

半大+半客
我利轟多兩球

半大-1

我了

文尼屌撚死對面

Me

有即場就好了

拜狗

LM

拜仁又豬

新人lm

有啲驚好似之前阿記咁，一分鐘入波都開唔到半大

拜狗比人炒40:0啦

沙拉

差d

唔貪心 頂住不敗fat fat了

一條心 撐利記

屌今日好撚黑 收皮等泡狗

屌你老鼠終於大波可以輸半離場

Lm

引哂班見都未撚見過既人出黎

依句真

我算唔算

算dq

輕鬆cashed

你頂綠帽對面街賣菜呀嬸都認得wor

我一直都在

屌半大好危

依家拎黎作法買波架大佬

唔見左上次幫我屌波成功既梁議員

收錢了

無入黎咁耐 啲人唔撚同晒既

半大

Thiago傷埋 molamola

1-2

絕殺開大

含撚啦主隊

補撚到入

補3分4分幾先吹

超級大假球

12碼黎

大球咁都汁得番身彩

舒列夫屌你老母

好彩冇貪心買細波
假撚到

改個名都柒過人，輸甩褲就咪累人啦

馬會好9 利無即場無得補飛

半大襟定平安鐘

Cashed
今日9玩都+2k

射得咁靚都救到

秒goal咒啟動中

再玩盃賽斬手指

有冇人可以話比我知球王james係邊

開左隱形

利

阿特蘭大1:0

仲未有射門

我利加油

半大收皮了

屌你老味拜唔識入就比人入啦 開個半大比手足都好

淨係守實一個得了

冇即場+秒goal

拜狗 一番聯賽變拜超又冇賠率

定啦 我利做緊野

0-2利

講親呢D就goal

無睇一排波 利正氣咁多

全大主w

屌 文尼古仔沙拉

半大半客2揀1揀左半客
頂撚住

半大半客
利頂撚實

原來唔係古仔出

利劫富濟貧是常識吧

D反擊癲

拜

傻仔先會買拜仁友誼波
多多錢唔夠輸
我就是一個例子

依位手足 身位利迷要保持冷靜千奇勿gel

拜仁正氣半大 愛死你 國米劇本

好彩馬體會大波先唔洗輸 垃圾拜

等睇聯賽又劫富濟貧

拜冇紐亞，維度，洛賓

半大gel 我諗唔會gel到變半細掛

BTW 領先2:0都好危險

占屎

呢個gel得

又黎ac米蘭個場

依個真利 如果有得補飛一定要補幾百對家

屌你馬會唔開即場

呢隊拜果日都贏車仔

客win gel
半細gel
客客gel

入多5粒

又輸兩餐譚仔

求你唔好gel

拜狗斷腳打氣區

gel撚爆你 反正冇買

求佢老母咩直接屌柒佢跟手block

你買乜gel乜

拜仁最主要係條中場太撚廢 山齊士太撚廢

如果半主到抽一個分贏到既一半
想派都派唔到講真

關咩事 成隊都不在狀態 得列貝利要防

半大係利記開 頂埋角細

小學雞

文尼等撚左34秒先有兩個上黎

下半場3:2 4:3 5:2

中撚硬

召喚梁國雄議員

HT 0-2

FT 3:2

HT完,,都要LM安慰手足

最主要係佢囉 拖得太慢 利雲 占屎廢到暈
梅拿 刀疤 阿拉巴都仲有料

我利發功
雙翼快到

利雲唔好睇少 把握力好強

馬會冇人開工呀屌

唔派錢點樣買波呀屌

派彩啦9會。買埋朝早波可以安心訓

係呀想訓佢仲未派

半全2 是夢嗎

西甲補時戰士係拉莫斯
德甲一定係利雲

波post訓撚曬?

Weak

搞咩換完人利會主控

ALL WEAK

占

vidal 上場 要反cup了

反cup永遠最好睇

0-3利

下盤巴請派我起機

客其他了

買定英超冠先

fake goal?

抵死啦拜狗

fake goal
0-2

Offside

肥安回塘，今季會唔會比人炒

拜仁

屌波長毛出現了

好好醜醜入一粒拜仁

半2全2劇本

我條三串一讓和

G持了

拜仁入一粒派500

G chi

訓曬成班
派500都冇人留

weak

梁議員要派我了

拜！

補時戰士利雲

1粒好啦 唔好反cup me

會唔會冇補時

03利

好彩無信拜仁

拜今年降班啦

唔會咁撚屌掛

冇事
拜入兩粒！

下盤巴派我

垃圾盃，拜唔恨拎，下場先反底

天下武功,唯快不破

WIFI不破

讓和唔是要拜4-3咩 入一粒都冇咩用

強強對戰,利有受讓既話真係買硬

我利

利-2 成功開出

半客全客
半大全大

正氣

利入多球益下全大既巴打啦

山狗維度一齊發芧

FT 0-3

狗會唔開即場可恥

拜仁真係可以一球都入唔到

開左即場我覺得好多手足會俾D 5.5b 6.5b害撚死

我會買拜ng

有冇睇場波架

下盤巴
我既TG同戶口為你而開

有即場我見失第一球就即補利ng了

下盤巴抽禾

覺得拜點都入到粒 拜迷

加埋禾

我

友賽冇得估
一係隨心一係skip

就我同你啦

有無list ，要訓一訓，返早
訓醒抽

On9 ,結乜撚野算

me lm

ME LM

拜仁全隊下季降班加來年全隊正選連後備上至高層下至清潔，糖尿切腳，中風半身不遂，男睪丸癌女子宮頸癌，家中寵物離狗死亡！各人長命百歲！

牙毛 冷靜D

唔洗抽啦
me & 老母b

木同木同
綠帽奇俠
老母b🕊
保地花高
五千蚊
覺醒懵撚🍑韶情
那有女你老母
有自信毒男
秦始皇🐉
劉曉波_靈
一碌碌
開司😎
紐約黑幫
朴初瓏

又有人改左名

我呢

有漏?

冇 未見過姐

有漏?[/quote]
冇 未見過姐[/quote]
等佢西人

等到6點3

陣間買咩

係

6點3再推

求水

主係咪出副選？

副選都夠贏
大炒晉級士氣高昂

上盤

都係個句
盃賽細注玩下夠
就咁睇 主贏唔副除左留力/假
諗唔到原因

訓左冇買生活好

假球 主仲未日

等8.5

每周醒至派
本周最高賠率派彩

第1位 22/7/2017混合過關 8x1 10,176倍
關數 球賽編號 對賽隊伍(主隊對客隊) 賽事 命中組合
1 星期六 16 馬模 對 索特拿 瑞超 讓球主客和 主[-1]
2 星期六 17 咸史達斯 對 辛斯華爾 瑞超 主客和 和
3 星期六 18 咸美頓 對 南部皇后 蘇聯盃 主客和 和
4 星期六 21 巴特里 對 聖美倫 蘇聯盃 讓球主客和 主[-1]
5 星期六 22 辛尼特 對 魯賓卡山 俄超 讓球主客和 和[-1]
6 星期六 25 天狼星 對 赫根 瑞超 半場主客和 客
7 星期六 27 紐約城 對 芝加哥火燄 美職 讓球主客和 和[-1]
8 星期六 30 維多利亞 對 查比高恩斯 巴甲 半場主客和 客
投注組合 8x1 (命中關數:8)總投注額$10 每注($10)總派彩$101,765

第2位 16/7/2017 半全場過關 3x1 4,336倍
關數 球賽編號 對賽隊伍(主隊對客隊) 賽事 命中組合
1 星期日 27 戈亞尼恩斯 對 明尼路 巴甲 主-客
2 星期日 30 甘美奧 對 邦迪比達 巴甲 客-主
3 星期日 34 巴希亞 對 艾華爾 巴甲 和-和
投注組合 4x11 (命中關數:3)總投注額$110 每注($10)總派彩$54,058

第3位 22/7/2017
波膽過關 2x1 3,000倍
關數 球賽編號 對賽隊伍(主隊對客隊) 賽事 命中組合
1 星期六 7 東京綠茵 對 讚岐卡馬達馬尼 日乙 3-3
2 星期六 9 大阪櫻花 對 浦和紅鑽 日職 4-2
投注組合 2x3 (命中關數:2)總投注額$30 (每注$10)總派彩$31,100

渣ga
唔係同我留力呀
對魚腩大炒出線士氣都好d啦

主hea撚到 想買客fg了

主場球迷山長水遠買晒飛黎gchi
你班仆街hea踢對唔對得住

客個前鋒 笑撚死

一陣普馬斯？

快小小開半主

主似唔想入

又黎半0全456？

4射4中都唔入

閪流咪一樣

買無柒頭 訓了

又係呢d劇本 唔睇了

首回合作客贏5-1仲有半一盤買

因為放左風話出半主力

which?
home?

唔好贏一球就得

無入球等你盤都冇得走

爽到喊

馬體大球
馬體盤大力
卡拉平手盤
拜半主

Cashed

買拜仁

馬體半大

唉，點解要串埋卡列夫

Same

好撚野呀

利伯 1:0

剩係要馬體會同利記咪幾好咯

馬體會 主
卡拉巴克 客
2*1 cashed

下半先黎入真係多撚謝哂

派

普巴有無水

大波波，主ng o5ok?

普巴要英超挑戰盃冠軍對家咁睇唔開

炒佢老母啦

入左球到對家刷角機開動了

入多2球啦

尋晚話買利嗰d真係勁 成4.95倍

買親利物浦既波大多都輸 買利本身輸 買對家又贏

出面跟人跟到琴晚豬死
而家睇下利角先

阿甲隊最撚鍾意最尾十分鐘爆連角

幫幫手依家開始爆啦

真係下半456屌你咩

我估佢地買+1
我都有咁既隊
澳職勝利 山雞
日職飛腳
必定被追打

上半場又唔入

記得+1都2.88 最後要拜半主1.9 笑死我

100%命中球門
客班後防

利伯bb 2:0

2:0
差1球

主隊繼續

好撚賤 引我上半買左無入球

原來拿玻里俾人gel

6.5b?

竟然回帶

7射7中

好激烈下 好彩訓左

刷角未

有沒塞拉亞

2.5/3b

一齊羊

依條友垃圾黎

歡迎加入波po

等唔到6.5足水 想買7.5

笑到我 超級我

又訓著左 呢排做嘢攰

休息下好過

快撚啲刷啦

咁快6c

6？

唔賭無錢

刷佢老母

送角

主隊會比面送番球

So true

岩啦 上呀角

客ng?

3:0

8.5 b

阿仙奴輸波奪冠

唔好啦 首回合都無比面啦

弱智輝安答

56k

打風隊

咪比左粒囉首回

互相傷害就最好

冇錢賭都幫安答你預言

-1角

9.5角大

要抽了

8.5

上呀10角

諗住刷晒d角佢

掃

無啦啦7c

今次會係我了

快手10c啦屌。。

綠帽奇俠，覺醒懵撚請在此留下tg，謝謝。

等8.5高水

8.5大算

等唔到6.5足水就狂刷角 已經7c

從來沒我份...

想買客ng了

可唔可以入多粒

大波，7.5

炒佢老母！

大球準備

屌 我都未買

比多C

普馬斯盤
尼卡沙w
迪祖大球
托盧大球

有無9.5角大？

求你一定要刷多2c

2.5大是夢嗎

派左先有錢買普馬斯 祝大家贏啦

求？開硬的

普馬斯

屌 完場冇10c你賠返比我

圖庫曼大波無人玩？

求賠

10角呀屌

屌角

等多一分立即買客

入多球啦

比多個角黎你好我好

9c

9c plz 1more

入多球好冇

3:0goal

比多c啊 唔想再做1角超人...

俾多角呀 求

求你比多c啊

應該9角完 祝好運

咪撚再刷我屌你老母

刷咁撚多都唔識入

屌你老未快啲刷

唔上唔落 7.5細 9.5大 屌 快撚d刷多角

去角球旗啦屌

1001